小弟3月時去大阪6日5時行程 覺得唔錯推薦俾大家參考

🇯🇵関西🇯🇵
🍘🍢🍱🍣🍡🍧🍙🍨🍮🍩🍖🍓🍎🧀🍤

♠️3/23♠️ （水）
🛫香港1:25 関空5:50🛬
Breakfast
関空駅➖京都駅(HARUKA割引券) 1600円
京都check in
🔹よしとよ （京都駅ビル)
京紅
🔸伏見稲荷大社
🔹上羽絵惣（五条)
胡粉ネイル
Lunch:12:00 手織り寿司 (AWOMBアウーム)3000円
🔸錦市場
🔹櫂(KAI) - タコたまご🥚🐙
🔹幸福堂 - いちご大福🍓
プリクラ📸
🔸祇園・花見小路
🔹Disney Store
Tea: 4：00京都名物 鯖寿司 (いづう) 2000円
🔸八坂神社
Dinner: つけ麺 (吟醸らーめん 久保田 本店)

➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖

♠️3/24♠️ （木）
8:30出門！ ホテル➖京華 歩いて15分ほど
9:00 京都正絹きものレンタル 京華 ¥7500 for 2
烏丸五条(バス)➖嵐山[京都](バス) 230円
Lunch: 鰻 (廣川）3000円〜4000円
🔸嵐山・渡月橋・天龍寺
Tea: 3:00 和菓子 ( イクスカフェ eX cafe ) 2000円
🔸竹林の道
🔹桜餅 （ 鶴屋寿 / 琴きき茶屋 ）
5:00 嵐山[京都](バス) ➖堀川御池(バス) 230円
🔸6:00二条城ライトアップ
7:00 堀川御池(バス) ➖四条河原町(バス) 230円
Dinner: 7：30会席料理（眺河 先斗町～華～) 予約済
5000円〜7000円
*10點前還和服

➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖

♠️3/25♠️ （土）
京都check out
（近鉄京都線）➖近鉄奈良 1時間ほど 620円
🔸奈良
Lunch: 月日亭
🔹中谷堂 よもぎ餅 500円
🔹奈良公園
🔹東大寺
🔹春日大社
🔹若草山
(近鉄奈良線)➖大阪難波 1時間ほど 740円
大阪check in
高島屋 難波 *Takami 徒步10分 電車180円
薬粧
Dinner: ラーメン （ぼっこ志 難波)

➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖

♠️3/26♠️ （日）
🔸9:30出門 心斎橋駅➖門真南駅 三井OUTLET PARK 大阪鶴見 280円
門真南駅➖京橋駅 240円
Lunch: お好み焼き (花)
Jeans mate @ 京橋
京橋駅➖心斎橋駅 240円
🔸通天閣・心斎橋・道頓堀
🔹たこ焼き🐙
🔸日本橋「でんでんタウン」
🔹Disney Store
Luke's lobster 🦂
Dinner: 7:30焼肉 ( みつる ) 予約済 5000円
*PABLO🧀帶回酒店

➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖

♠️3/27♠️ （月）
7:45出門😧
lunch: お弁当/おにぎり
心斎橋駅➖ユニバーサルシティ駅 420円
🔸Universal Studio Japan （8:30-21:00）
14:10 ～ Harry Potter Area入場時間
14:30 ～ 15:00 ハリー・ポッター・アンド・ザ・フォービドゥン・ジャーニーTM
ユニバーサルシティ駅 ➖心斎橋駅 420円
Dinner: 居酒屋/Naoさんと

➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖

♠️3/28♠️ （火）
Lunch: 黑門市場
15:00前要到機場！
難波➖関空（南海空港急行）920円 1時間ほど
🛫関空17:10 香港20:20🛬

➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖

伸一伸手 total筆直幾多
過多幾個月都會去大阪

usj 買express？

你用喼嚟撞鹿???

1萬左右 因為買左好多figure

買左4 好貴 不過未去過都建議買 因為真系好多人

唔明

我都覺好貴 我仲要星期五去 又貴d 唉
夜晚多唔多人

你到時最好係官網買定 唔好去到先買

你拖住個喼喺奈良周圍走？

奈良地鐵站有locker,不過上次我去到大locker已經冇曬 然後問地鐵站個職員 佢叫我地上去上去個停車場 果度有得寄存 平過地鐵站既locker

Lm